同台妹傾計先知台灣人都睇愛回家

仲同我講朱凌凌好帥喔
係咪紅過流星之吻

點證明佢係台灣人唔係假扮台妹既人

你收皮啦 又分化 你老母夠鐘意比狗屌啦

靖洋戲劇台
原來全日播tvb

我日日都同台灣人Line group傾偈都無聽過佢哋講過垃圾TVB劇

食屎不分國籍